畢彼特, 里安納度, 韋史密夫, 湯告魯斯算唔算荷里活四大天王

即係都係九十至二千年代紅到爆果幾個
唔睇開西片都會識佢地
諗緊韋史密夫同johnny depp二揀一
最後都係覺得韋史密夫好似紅d

Tom Hanks？

麥迪文?

麥迪文
湯漢斯
奇洛李維斯

占基利
湯漢斯
湯告魯斯
韋史密夫

早一代呀

Tom Hanks都唔夠早

Tom Hanks 早一代呀........

新四天王

憑咩

90至2000 計搵錢應該係Tom Hanks 同 Adam Sandler.

Marvel天王

隊長真係好撚廢 同其他三個比

The Rock
Tom hardy
RDJ
Tom Cruise

福爾摩斯本身就出名

冇睇到原來講九十至二千
Tom Cruise真係好撚勁
拍到宜家d星味係有增無減
畢佬will smith呢d都已經半收皮

Tom Hiddleston好過Chris Evans呀？

似譚詠麟? 唔知邊個似張國榮

Danzel Washington 有無資格一比

唔夠靚仔

咁掉返轉Tom Hanks = 哥哥 ok?

應該 the rock
tom hardy
Benedict Cumberbatch
仲有一個諗唔到

果個年代
一定有 hugh grant

Brad Pitt做左導演啦

Will Smith 就同個仔一齊搞音樂

Johnny depp

agger

真心覺得Will Smith而家仲係幾有星味, 睇focus, suicide squad都覺得佢好有魅力,
係接唔到啲好片啫

由佢想死捧佢個仔個刻佢已經收得皮
佢宜家冇哂票房號召力啦

佢算係第一個全世界都有票房號召力既黑人

湯告老師 真係堅
拍邊套都收得

偉屎物就算鳩數啦
10左右唔拍電影 唔知做咩鳩

同個仔玩音樂不知幾開心

The mummies

最冇演技就係隊長

Chris Hemsworth雷神3幾大進步

做埋製作人 攞埋best picture
應該睇化咗 演戲冇獎拎不如拍戲 整戲算

無湯漢斯已完

我覺得Harrison Ford幾似

MOTHER FUCKER算唔算有票房號召力

上邊成班見人無係大銀幕出現就話人半收皮

佐治古尼, 畢彼特, 里安納度依三個神早玩緊第個遊戲啦

隊長就算啦..佢除左做隊長係出名...佢做個套講親情既都好似麻麻地..佢應該都轉唔到型架啦..雷神又係 除左做superhero同軍佬 都冇乜角色岩佢..反而rdj同bc就都夠lv 兩個演技都掂

Gifted好睇喎

Rdj本身係靠靚仔加有演技先出名
係衰自己on9先要靠marvel返生
反而Bc係脫離唔到福爾摩斯形象
暫時得演圖靈係演得最好
隊長同雷神根本係靠marvel先令個名響起

畢彼特做導演
里安納度唔洗講
韋史密夫玩父子檔
唯獨湯告魯斯回哂塘狂拍爛片

4個入面演技最好係佢

同意
真男神

狂拍爛片？？？？？
有冇睇fallout?
近幾年最佳動作片當之無愧

Robert De Niro 一個夠哂

爛片都係得The Mummy啫
IM系列, Edge of Tomorrow, American Made都好睇喎

Chris Pratt換Chris Evans啦